龍門聽日開始 中午12:00-晚上22:00 荃灣店會恢復營業

#瓏門回歸荃灣路德圍

好多謝各位香港人畀瓏門一次機會
瓏門新嘅海鮮同煲仔菜都係我哋為香港人而設
希望大家喜歡

機會係香港人畀
把唔把握到係要自己珍惜
我睇Facebook PM知道
大家在荃灣店遇到的不快事件
所以就算荃灣店有生意我都先關門7日

荃灣店
#人事要大改革
會由一班有熱誠的舊伙記同尖沙咀伙記
一齊做好出品
至於服務 我會每日留大部分時間喺荃灣店
聯同幾位有心做嘅年輕人一齊服務大家

#餐牌方面
我會在這兩三星期加裝煤氣、蒸爐、炒爐
希望可以將熱辣辣嘅海鮮、煲仔菜
帶畀荃灣居民

#聽日開始 中午12:00-晚上22:00
荃灣店會恢復營業
第一步會將餐牌精簡
主力只做常餐、幾個快餐飯和黯然銷魂飯
我希望有能力做到第二步、第三步⋯

希望各位可繼續支持瓏門
路難行
但同香港人一樣

張俊傑已沒有退路

按錯時事台

連仔一陣間會幫你自動轉返去飲食台

又來？南亞仔回歸未先

之後又捧殺 fb吿急 認錯 求大家比次機會 再重生

呢d套路用得太密

路德圍大撚把好野食，點解要食你垃圾龍門

喂喂，睇住荷包呀

即係炒左原本係荃灣店既手足？

走開啦

佢自己話人事大改革 咁原本係荃灣店做緊既手足點算？

你係marco yeung? 定粉鮑少女？

又話執

我建議龍門如果個餐賣哂 你不如喺道牆上嘅menu痴個sold out tag就算啲客睇唔到 起碼你啲伙記一睇就知賣完 唔駛次次啲客叫咗個餐 個伙記要行去出餐位問廚房 再返黎覆返個客加上你地方又細 咁樣效率會唔會快少少

聽日就有打手出好好食好抵食100分龍門食評

食理念係無價

呢個真，食刀削麵唔好

乜只有荃灣伙記玩野 尖沙咀冇玩 咁即係不嬲都唔係人工問題

龍門part time waiter $60/hr 係 Marco 巨嬰先嫌低

套路既野你識咩呀

南亞仔準備狙擊
有少少起息就要做野

死唔斷氣 定又昆多轉水先執

好消息

荃灣咩事

我都想知

其實荃灣係咩事想知

似係有員工hea 做

佢真係當人係ON9

唔明

工作表現唔好 炒咗之後 又未請到人

唔知比人炒左班手足點

工作表現不佳 手足又如何

你係咪其中一個

為左香港出左咁多力 少少野都包容唔到？

如果坐過監既手足出到黎一時唔係太適應 一下炒左佢係咪要乞食？

唔係 單純問下

手足為你我犧牲人生，少少HEA 做都唔忍得？又話不割席？

佢唔洗等位

精簡餐牌、請後生仔

荃灣店樓面全部都係阿姐嚟㗎

荃灣舖啲嘢食其實幾好食
但廚房唔夠人，等撚到變化石

尖沙咀最應該執咗佢，難食到閪咁

呢樣真

都話咗閪杰扮可憐昆水架啦

做唔到野唔炒得？

閪杰出名對員工閪,好出奇呀

包容都唔係無限

尖沙咀最好食wor

不割蓆？

不分化不割蓆？

你同閪杰講呢啲
知唔知佢點解叫閪杰

工作還工作

返去睇楊明 乖

十日內再次告急！！！！！

之後同你講開分店,昆水成功

老老柒柒，其他黃店會唔會睇唔過眼呢d伎倆，應該得龍門日撚日告急。

爆屎渠

係老尖爆

閪杰通2奶條渠整捐咗隻手

又話執笠 依家又開返姐係欺騙手足感情

dllm又黎食黃血饅頭

龍門狗死全家

岩，好味是良知

手足不嬲當condom，龍門狗死全家

尖沙咀啲嘢冇味嫁喎

係，臭閪杰，佢有冇比機會手足都唔知，自己管理不善咪賴落手足度，總之龍門狗南亞仔終生不舉

唔會等又點，送比我都唔撚食

睇唔過眼一律歸類為渣家軍

我自己又唔覺wor 可能好彩

之前咪有班柒頭話人地cap埋最後呢轉水就執晒佢移民嘅
可唔可以出嚟講兩句

玩撚夠未

支持呀